{"query": {"language": "fr"}, "count": 200, "results": [{"id": 573, "name": "La Tarufacture de Tataru", "item_name": "L'Art Du Portrait : La Tarufacture De Tataru", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour votre carte de personnage]\n[Carte de base/En-t\u00eate/Cadre du portrait/Bordure de la carte]", "patch": "6.55", "item_id": 41370, "owned": "0%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/573.png"}, {"id": 574, "name": "Donjon \u00c0 Embranchements : L'\u00eele D'Aloalo", "item_name": "L'Art Du Portrait : L'\u00eele D'Aloalo", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour votre carte de personnage]\n[Motif/Cadre du portrait]", "patch": "6.51", "item_id": 41376, "owned": "3.1%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/574.png"}, {"id": 575, "name": "Blunderville 1", "item_name": "L'Art Du Portrait : Blunderville 1", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour votre carte de personnage]\n[Carte de base/Motif arri\u00e8re/En-t\u00eate]", "patch": "6.51", "item_id": 41377, "owned": "31%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/575.png"}, {"id": 576, "name": "Blunderville 2", "item_name": "L'Art Du Portrait : Blunderville 2", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour votre carte de personnage]\n[Carte de base/Motif arri\u00e8re/En-t\u00eate]", "patch": "6.51", "item_id": 41378, "owned": "31%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/576.png"}, {"id": 577, "name": "Blunderville 3", "item_name": "L'Art Du Portrait : Blunderville 3", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour votre carte de personnage]\n[Carte de base/Motif arri\u00e8re/En-t\u00eate]", "patch": "6.51", "item_id": 41379, "owned": "31%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/577.png"}, {"id": 572, "name": "Le Mythe \u00c9orz\u00e9en", "item_name": "L'Art Du Portrait : Le Mythe \u00c9orz\u00e9en", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour votre carte de personnage]\n[Carte de base/En-t\u00eate/Cadre du portrait/Bordure de la carte/D\u00e9coration]", "patch": "6.5", "item_id": 41369, "owned": "43%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/572.png"}, {"id": 567, "name": "Qu\u00eates Tribales Des Vanu Vanu", "item_name": "L'Art Du Portrait : Vanu Vanu", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/D\u00e9coration]\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour votre carte de personnage]\n[Carte de base/En-t\u00eate/Pied/D\u00e9coration]", "patch": "6.5", "item_id": 41371, "owned": "27%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/567.png"}, {"id": 568, "name": "Qu\u00eates Tribales Des Gnathes", "item_name": "L'Art Du Portrait : Gnathes", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/D\u00e9coration]\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour votre carte de personnage]\n[Carte de base/En-t\u00eate/Pied/D\u00e9coration]", "patch": "6.5", "item_id": 41372, "owned": "27%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/568.png"}, {"id": 569, "name": "Qu\u00eates Tribales Des Mogs", "item_name": "L'Art Du Portrait : Mogs", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/D\u00e9coration]\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour votre carte de personnage]\n[Carte de base/En-t\u00eate/Pied/D\u00e9coration]", "patch": "6.5", "item_id": 41373, "owned": "29%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/569.png"}, {"id": 570, "name": "Aventures Imaginaires De Khloe", "item_name": "L'Art Du Portrait : Aventures Imaginaires De Khloe", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour votre carte de personnage]\n[Carte de base/Motif arri\u00e8re/En-t\u00eate/Cadre du portrait/Bordure de la carte/D\u00e9coration]", "patch": "6.5", "item_id": 41374, "owned": "10%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/570.png"}, {"id": 571, "name": "Touch\u00e9-tourn\u00e9", "item_name": "L'Art Du Portrait : Touch\u00e9-tourn\u00e9", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour votre carte de personnage]\n[Carte de base/Motif arri\u00e8re/En-t\u00eate/Cadre du portrait/Bordure de la carte/D\u00e9coration]", "patch": "6.5", "item_id": 41375, "owned": "3.1%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/571.png"}, {"id": 578, "name": "Le Palestre", "item_name": "L'Art Du Portrait : Le Palestre", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.5", "item_id": 41367, "owned": "19%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/578.png"}, {"id": 579, "name": "Le Petit Nuage", "item_name": "L'Art Du Portrait : Le Petit Nuage", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.5", "item_id": 41368, "owned": "12%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/579.png"}, {"id": 580, "name": "Roi Du Conflit S8", "item_name": "L'Art Du Portrait : Roi Du Conflit S8", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.5", "item_id": 41322, "owned": "0.3%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/580.png"}, {"id": 581, "name": "Prince Du Conflit S8", "item_name": "L'Art Du Portrait : Prince Du Conflit S8", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.5", "item_id": 41323, "owned": "0.3%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/581.png"}, {"id": 582, "name": "As Du Conflit S8", "item_name": "L'Art Du Portrait : As Du Conflit S8", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.5", "item_id": 41324, "owned": "0.3%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/582.png"}, {"id": 583, "name": "Crystalline Conflict : Cristal S8", "item_name": "L'Art Du Portrait : Cristal S8", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.5", "item_id": 41325, "owned": "0.4%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/583.png"}, {"id": 584, "name": "Crystalline Conflict : Diamant S8", "item_name": "L'Art Du Portrait : Diamant S8", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.5", "item_id": 41326, "owned": "0.6%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/584.png"}, {"id": 585, "name": "Crystalline Conflict : Platine S8", "item_name": "L'Art Du Portrait : Platine S8", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.5", "item_id": 41327, "owned": "0.6%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/585.png"}, {"id": 586, "name": "Crystalline Conflict : Or S8", "item_name": "L'Art Du Portrait : Or S8", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.5", "item_id": 41328, "owned": "0.8%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/586.png"}, {"id": 587, "name": "Crystalline Conflict : Argent S8", "item_name": "L'Art Du Portrait : Argent S8", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.5", "item_id": 41329, "owned": "1.0%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/587.png"}, {"id": 588, "name": "Crystalline Conflict : Bronze S8", "item_name": "L'Art Du Portrait : Bronze S8", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.5", "item_id": 41330, "owned": "2.3%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/588.png"}, {"id": 589, "name": "Roi Du Conflit S9", "item_name": "L'Art Du Portrait : Roi Du Conflit S9", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.5", "item_id": 41331, "owned": "0.2%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/589.png"}, {"id": 590, "name": "Prince Du Conflit S9", "item_name": "L'Art Du Portrait : Prince Du Conflit S9", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.5", "item_id": 41332, "owned": "0.2%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/590.png"}, {"id": 591, "name": "As Du Conflit S9", "item_name": "L'Art Du Portrait : As Du Conflit S9", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.5", "item_id": 41333, "owned": "0.2%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/591.png"}, {"id": 592, "name": "Crystalline Conflict : Cristal S9", "item_name": "L'Art Du Portrait : Cristal S9", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.5", "item_id": 41334, "owned": "0.2%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/592.png"}, {"id": 593, "name": "Crystalline Conflict : Diamant S9", "item_name": "L'Art Du Portrait : Diamant S9", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.5", "item_id": 41335, "owned": "0.2%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/593.png"}, {"id": 594, "name": "Crystalline Conflict : Platine S9", "item_name": "L'Art Du Portrait : Platine S9", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.5", "item_id": 41336, "owned": "0.2%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/594.png"}, {"id": 595, "name": "Crystalline Conflict : Or S9", "item_name": "L'Art Du Portrait : Or S9", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.5", "item_id": 41337, "owned": "0.3%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/595.png"}, {"id": 596, "name": "Crystalline Conflict : Argent S9", "item_name": "L'Art Du Portrait : Argent S9", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.5", "item_id": 41338, "owned": "0.3%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/596.png"}, {"id": 597, "name": "Crystalline Conflict : Bronze S9", "item_name": "L'Art Du Portrait : Bronze S9", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.5", "item_id": 41339, "owned": "0.3%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/597.png"}, {"id": 598, "name": "Roi Du Conflit S10", "item_name": "L'Art Du Portrait : Roi Du Conflit S10", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.5", "item_id": 41340, "owned": "0.2%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/598.png"}, {"id": 599, "name": "Prince Du Conflit S10", "item_name": "L'Art Du Portrait : Prince Du Conflit S10", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.5", "item_id": 41341, "owned": "0.2%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/599.png"}, {"id": 600, "name": "As Du Conflit S10", "item_name": "L'Art Du Portrait : As Du Conflit S10", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.5", "item_id": 41342, "owned": "0.2%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/600.png"}, {"id": 601, "name": "Crystalline Conflict : Cristal S10", "item_name": "L'Art Du Portrait : Cristal S10", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.5", "item_id": 41343, "owned": "0.2%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/601.png"}, {"id": 602, "name": "Crystalline Conflict : Diamant S10", "item_name": "L'Art Du Portrait : Diamant S10", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.5", "item_id": 41344, "owned": "0.2%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/602.png"}, {"id": 603, "name": "Crystalline Conflict : Platine S10", "item_name": "L'Art Du Portrait : Platine S10", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.5", "item_id": 41345, "owned": "0.2%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/603.png"}, {"id": 604, "name": "Crystalline Conflict : Or S10", "item_name": "L'Art Du Portrait : Or S10", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.5", "item_id": 41346, "owned": "0.2%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/604.png"}, {"id": 605, "name": "Crystalline Conflict : Argent S10", "item_name": "L'Art Du Portrait : Argent S10", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.5", "item_id": 41347, "owned": "0.2%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/605.png"}, {"id": 606, "name": "Crystalline Conflict : Bronze S10", "item_name": "L'Art Du Portrait : Bronze S10", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.5", "item_id": 41348, "owned": "0.2%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/606.png"}, {"id": 527, "name": "La Fin D'une \u00c8re", "item_name": "L'Art Du Portrait : La Fin D'une \u00c8re", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre]\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour votre carte de personnage]\n[Carte de base/Motif arri\u00e8re/Cadre du portrait/Bordure de la carte/D\u00e9coration]", "patch": "6.48", "item_id": 40500, "owned": "46%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/527.png"}, {"id": 523, "name": "10e Anniversaire", "item_name": "L'Art Du Portrait : 10e Anniversaire", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour votre carte de personnage]\n[Carte de base/En-t\u00eate/Bordure de la carte/D\u00e9coration]", "patch": "6.48", "item_id": 40501, "owned": "61%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/523.png"}, {"id": 528, "name": "Donjon \u00c0 Embranchements : Le Mont Rokkon", "item_name": "L'Art Du Portrait : Le Mont Rokkon", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour votre carte de personnage]\n[Carte de base/Motif/Cadre du portrait]", "patch": "6.45", "item_id": 40509, "owned": "3.6%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/528.png"}, {"id": 522, "name": "Mage Bleu (Dynamique)", "item_name": "L'Art Du Portrait : Mage Bleu", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.4", "item_id": 40505, "owned": "27%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/522.png"}, {"id": 524, "name": "Qu\u00eates Tribales Des Kojin", "item_name": "L'Art Du Portrait : Kojin", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/D\u00e9coration]\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour votre carte de personnage]\n[Carte de base/En-t\u00eate/Pied/D\u00e9coration]", "patch": "6.4", "item_id": 40502, "owned": "42%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/524.png"}, {"id": 525, "name": "Qu\u00eates Tribales Des Anantas", "item_name": "L'Art Du Portrait : Anantas", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/D\u00e9coration]\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour votre carte de personnage]\n[Carte de base/En-t\u00eate/Pied/D\u00e9coration]", "patch": "6.4", "item_id": 40503, "owned": "43%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/525.png"}, {"id": 526, "name": "Qu\u00eates Tribales Des Namazu", "item_name": "L'Art Du Portrait : Namazu", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/D\u00e9coration]\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour votre carte de personnage]\n[Carte de base/En-t\u00eate/Pied/D\u00e9coration]", "patch": "6.4", "item_id": 40504, "owned": "42%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/526.png"}, {"id": 529, "name": "Grand P\u00eacheur", "item_name": "L'Art Du Portrait : Grand P\u00eacheur", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour votre carte de personnage]\n[Carte de base/Motif arri\u00e8re/En-t\u00eate/Cadre du portrait/Bordure de la carte/D\u00e9coration]", "patch": "6.4", "item_id": 40506, "owned": "2.0%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/529.png"}, {"id": 530, "name": "P\u00eacheur De L\u00e9gendes", "item_name": "L'Art Du Portrait : P\u00eacheur De L\u00e9gendes", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour votre carte de personnage]\n[Carte de base/Motif arri\u00e8re/En-t\u00eate/Cadre du portrait/Bordure de la carte/D\u00e9coration]", "patch": "6.4", "item_id": 40507, "owned": "5.9%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/530.png"}, {"id": 531, "name": "Tuiles Essentielles", "item_name": "L'Art Du Portrait : Tuiles Es\u00adsen\u00adtielles", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour votre carte de personnage]\n[Carte de base/Motif arri\u00e8re/En-t\u00eate/Pied/Bordure de la carte/D\u00e9coration]", "patch": "6.4", "item_id": 40508, "owned": "1.8%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/531.png"}, {"id": 434, "name": "Protocole Om\u00e9ga (Fatal)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.4", "item_id": null, "owned": "2.5%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/434.png"}, {"id": 520, "name": "Motif Oriental\u00a01\u00a0: Vagues", "item_name": "L'Art Du Portrait : Aramitama", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.4", "item_id": 40498, "owned": "29%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/520.png"}, {"id": 521, "name": "Motif Oriental\u00a02\u00a0: Vagues", "item_name": "L'Art Du Portrait : Nigimitama", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.4", "item_id": 40499, "owned": "24%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/521.png"}, {"id": 502, "name": "Roi Du Conflit S6", "item_name": "L'Art Du Portrait : Roi Du Conflit S6", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.4", "item_id": 40480, "owned": "0.4%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/502.png"}, {"id": 503, "name": "Prince Du Conflit S6", "item_name": "L'Art Du Portrait : Prince Du Conflit S6", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.4", "item_id": 40481, "owned": "0.4%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/503.png"}, {"id": 504, "name": "As Du Conflit S6", "item_name": "L'Art Du Portrait : As Du Conflit S6", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.4", "item_id": 40482, "owned": "0.5%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/504.png"}, {"id": 505, "name": "Crystalline Conflict : Cristal S6", "item_name": "L'Art Du Portrait : Cristal S6", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.4", "item_id": 40483, "owned": "0.5%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/505.png"}, {"id": 506, "name": "Crystalline Conflict : Diamant S6", "item_name": "L'Art Du Portrait : Diamant S6", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.4", "item_id": 40484, "owned": "0.6%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/506.png"}, {"id": 507, "name": "Crystalline Conflict : Platine S6", "item_name": "L'Art Du Portrait : Platine S6", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.4", "item_id": 40485, "owned": "0.7%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/507.png"}, {"id": 508, "name": "Crystalline Conflict : Or S6", "item_name": "L'Art Du Portrait : Or S6", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.4", "item_id": 40486, "owned": "0.9%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/508.png"}, {"id": 509, "name": "Crystalline Conflict : Argent S6", "item_name": "L'Art Du Portrait : Argent S6", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.4", "item_id": 40487, "owned": "1.1%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/509.png"}, {"id": 510, "name": "Crystalline Conflict : Bronze S6", "item_name": "L'Art Du Portrait : Bronze S6", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.4", "item_id": 40488, "owned": "2.4%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/510.png"}, {"id": 511, "name": "Roi Du Conflit S7", "item_name": "L'Art Du Portrait : Roi Du Conflit S7", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.4", "item_id": 40489, "owned": "0.4%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/511.png"}, {"id": 512, "name": "Prince Du Conflit S7", "item_name": "L'Art Du Portrait : Prince Du Conflit S7", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.4", "item_id": 40490, "owned": "0.4%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/512.png"}, {"id": 513, "name": "As Du Conflit S7", "item_name": "L'Art Du Portrait : As Du Conflit S7", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.4", "item_id": 40491, "owned": "0.4%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/513.png"}, {"id": 514, "name": "Crystalline Conflict : Cristal S7", "item_name": "L'Art Du Portrait : Cristal S7", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.4", "item_id": 40492, "owned": "0.6%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/514.png"}, {"id": 515, "name": "Crystalline Conflict : Diamant S7", "item_name": "L'Art Du Portrait : Diamant S7", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.4", "item_id": 40493, "owned": "0.7%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/515.png"}, {"id": 516, "name": "Crystalline Conflict : Platine S7", "item_name": "L'Art Du Portrait : Platine S7", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.4", "item_id": 40494, "owned": "0.8%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/516.png"}, {"id": 517, "name": "Crystalline Conflict : Or S7", "item_name": "L'Art Du Portrait : Or S7", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.4", "item_id": 40495, "owned": "0.9%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/517.png"}, {"id": 518, "name": "Crystalline Conflict : Argent S7", "item_name": "L'Art Du Portrait : Argent S7", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.4", "item_id": 40496, "owned": "1.2%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/518.png"}, {"id": 519, "name": "Crystalline Conflict : Bronze S7", "item_name": "L'Art Du Portrait : Bronze S7", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.4", "item_id": 40497, "owned": "2.9%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/519.png"}, {"id": 433, "name": "Qu\u00eates Tribales Des Loporrites", "item_name": "L'Art Du Portrait : Loporrites", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/D\u00e9coration]\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour votre carte de personnage]\n[Carte de base/En-t\u00eate/Pied/D\u00e9coration]", "patch": "6.35", "item_id": 39576, "owned": "45%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/433.png"}, {"id": 465, "name": "Eur\u00eaka Orthos", "item_name": "L'Art Du Portrait : Eur\u00eaka Orthos", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/D\u00e9coration]\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour votre carte de personnage]\n[Carte de base/Cadre du portrait]", "patch": "6.35", "item_id": 39577, "owned": "16%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/465.png"}, {"id": 466, "name": "Enaretos", "item_name": "L'Art Du Portrait : Enaretos", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/D\u00e9coration]\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour votre carte de personnage]\n[Carte de base/Cadre du portrait]", "patch": "6.35", "item_id": 39580, "owned": "5.1%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/466.png"}, {"id": 467, "name": "Conte Des Quatre Animaux Sacr\u00e9s", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.3", "item_id": null, "owned": "67%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/467.png"}, {"id": 429, "name": "Qu\u00eates Tribales Des Pixies", "item_name": "L'Art Du Portrait : Pixies", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/D\u00e9coration]\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour votre carte de personnage]\n[Carte de base/En-t\u00eate/Pied/D\u00e9coration]", "patch": "6.3", "item_id": 39572, "owned": "58%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/429.png"}, {"id": 430, "name": "Qu\u00eates Tribales Des Qitari", "item_name": "L'Art Du Portrait : Qitari", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/D\u00e9coration]\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour votre carte de personnage]\n[Carte de base/En-t\u00eate/Pied/D\u00e9coration]", "patch": "6.3", "item_id": 39573, "owned": "50%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/430.png"}, {"id": 431, "name": "Qu\u00eates Tribales Des Nains", "item_name": "L'Art Du Portrait : Nains", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/D\u00e9coration]\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour votre carte de personnage]\n[Carte de base/En-t\u00eate/Pied/D\u00e9coration]", "patch": "6.3", "item_id": 39574, "owned": "52%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/431.png"}, {"id": 432, "name": "Qu\u00eates Tribales Des Arkasodaras", "item_name": "L'Art Du Portrait : Arkasodara", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/D\u00e9coration]\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour votre carte de personnage]\n[Carte de base/En-t\u00eate/Pied/D\u00e9coration]", "patch": "6.3", "item_id": 39575, "owned": "54%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/432.png"}, {"id": 468, "name": "F\u00e9licit\u00e9 Insulaire 1", "item_name": "L'Art Du Portrait : Vacancier Insulaire", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour votre carte de personnage]\n[Carte de base/Bordure de la carte/D\u00e9coration]", "patch": "6.3", "item_id": 39578, "owned": "56%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/468.png"}, {"id": 469, "name": "F\u00e9licit\u00e9 Insulaire 2", "item_name": "L'Art Du Portrait : Souvenirs Insulaires", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour votre carte de personnage]\n[Carte de base/Bordure de la carte/D\u00e9coration]", "patch": "6.3", "item_id": 39579, "owned": "56%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/469.png"}, {"id": 427, "name": "Faucons", "item_name": "L'Art Du Portrait : Faucons", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.3", "item_id": 39570, "owned": "34%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/427.png"}, {"id": 428, "name": "Corbeaux", "item_name": "L'Art Du Portrait : Corbeaux", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.3", "item_id": 39571, "owned": "27%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/428.png"}, {"id": 409, "name": "Roi Du Conflit S4", "item_name": "L'Art Du Portrait : Roi Du Conflit S4", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.3", "item_id": 39439, "owned": "0.5%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/409.png"}, {"id": 410, "name": "Prince Du Conflit S4", "item_name": "L'Art Du Portrait : Prince Du Conflit S4", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.3", "item_id": 39440, "owned": "0.5%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/410.png"}, {"id": 411, "name": "As Du Conflit S4", "item_name": "L'Art Du Portrait : As Du Conflit S4", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.3", "item_id": 39441, "owned": "0.7%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/411.png"}, {"id": 412, "name": "Crystalline Conflict : Cristal S4", "item_name": "L'Art Du Portrait : Cristal S4", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.3", "item_id": 39447, "owned": "0.8%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/412.png"}, {"id": 413, "name": "Crystalline Conflict : Diamant S4", "item_name": "L'Art Du Portrait : Diamant S4", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.3", "item_id": 39446, "owned": "0.9%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/413.png"}, {"id": 414, "name": "Crystalline Conflict : Platine S4", "item_name": "L'Art Du Portrait : Platine S4", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.3", "item_id": 39445, "owned": "1.1%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/414.png"}, {"id": 415, "name": "Crystalline Conflict : Or S4", "item_name": "L'Art Du Portrait : Or S4", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.3", "item_id": 39444, "owned": "1.5%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/415.png"}, {"id": 416, "name": "Crystalline Conflict : Argent S4", "item_name": "L'Art Du Portrait : Argent S4", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.3", "item_id": 39443, "owned": "2.1%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/416.png"}, {"id": 417, "name": "Crystalline Conflict : Bronze S4", "item_name": "L'Art Du Portrait : Bronze S4", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.3", "item_id": 39442, "owned": "3.9%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/417.png"}, {"id": 418, "name": "Roi Du Conflit S5", "item_name": "L'Art Du Portrait : Roi Du Conflit S5", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.3", "item_id": 39451, "owned": "0.5%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/418.png"}, {"id": 419, "name": "Prince Du Conflit S5", "item_name": "L'Art Du Portrait : Prince Du Conflit S5", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.3", "item_id": 39452, "owned": "0.5%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/419.png"}, {"id": 420, "name": "As Du Conflit S5", "item_name": "L'Art Du Portrait : As Du Conflit S5", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.3", "item_id": 39453, "owned": "0.6%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/420.png"}, {"id": 421, "name": "Crystalline Conflict : Cristal S5", "item_name": "L'Art Du Portrait : Cristal S5", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.3", "item_id": 39459, "owned": "0.8%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/421.png"}, {"id": 422, "name": "Crystalline Conflict : Diamant S5", "item_name": "L'Art Du Portrait : Diamant S5", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.3", "item_id": 39458, "owned": "0.9%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/422.png"}, {"id": 423, "name": "Crystalline Conflict : Platine S5", "item_name": "L'Art Du Portrait : Platine S5", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.3", "item_id": 39457, "owned": "1.1%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/423.png"}, {"id": 424, "name": "Crystalline Conflict : Or S5", "item_name": "L'Art Du Portrait : Or S5", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.3", "item_id": 39456, "owned": "1.6%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/424.png"}, {"id": 425, "name": "Crystalline Conflict : Argent S5", "item_name": "L'Art Du Portrait : Argent S5", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.3", "item_id": 39455, "owned": "1.9%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/425.png"}, {"id": 426, "name": "Crystalline Conflict : Bronze S5", "item_name": "L'Art Du Portrait : Bronze S5", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.3", "item_id": 39454, "owned": "3.0%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/426.png"}, {"id": 344, "name": "Qu\u00eates Tribales Des Omicrons", "item_name": "L'Art Du Portrait : Omicrons", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/D\u00e9coration]\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour votre carte de personnage]\n[Carte de base/En-t\u00eate/Pied/D\u00e9coration]", "patch": "6.25", "item_id": 38466, "owned": "51%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/344.png"}, {"id": 343, "name": "Donjon \u00c0 Embranchements : Les Canalisations Sildiennes", "item_name": "L'Art Du Portrait : Les Canalisations Sildiennes", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour votre carte de personnage]\n[Carte de base/Motif/Cadre du portrait]", "patch": "6.25", "item_id": 38465, "owned": "6.8%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/343.png"}, {"id": 319, "name": "Ab\u00eeme Infini De Bahamut (Fatal)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.2", "item_id": null, "owned": "7.0%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/319.png"}, {"id": 320, "name": "Fantasmagorie D'Ultima (Fatal)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.2", "item_id": null, "owned": "12%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/320.png"}, {"id": 321, "name": "Odyss\u00e9e D'Alexander (Fatal)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.2", "item_id": null, "owned": "7.2%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/321.png"}, {"id": 322, "name": "Guerre Du Chant Des Dragons (Fatal)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.2", "item_id": null, "owned": "4.2%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/322.png"}, {"id": 341, "name": "Crystalline Conflict : Bleu", "item_name": "L'Art Du Portrait : Bleu", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.2", "item_id": 38348, "owned": "30%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/341.png"}, {"id": 342, "name": "Crystalline Conflict : Rouge", "item_name": "L'Art Du Portrait : Rouge", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.2", "item_id": 38349, "owned": "27%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/342.png"}, {"id": 323, "name": "Roi Du Conflit S2", "item_name": "L'Art Du Portrait : Roi Du Conflit S2", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.2", "item_id": 38353, "owned": "0.6%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/323.png"}, {"id": 324, "name": "Prince Du Conflit S2", "item_name": "L'Art Du Portrait : Prince Du Conflit S2", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.2", "item_id": 38354, "owned": "0.5%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/324.png"}, {"id": 325, "name": "As Du Conflit S2", "item_name": "L'Art Du Portrait : As Du Conflit S2", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.2", "item_id": 38355, "owned": "0.6%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/325.png"}, {"id": 331, "name": "Crystalline Conflict : Cristal S2", "item_name": "L'Art Du Portrait : Cristal S2", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.2", "item_id": 38361, "owned": "1.2%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/331.png"}, {"id": 330, "name": "Crystalline Conflict : Diamant S2", "item_name": "L'Art Du Portrait : Diamant S2", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.2", "item_id": 38360, "owned": "1.7%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/330.png"}, {"id": 329, "name": "Crystalline Conflict : Platine S2", "item_name": "L'Art Du Portrait : Platine S2", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.2", "item_id": 38359, "owned": "1.9%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/329.png"}, {"id": 328, "name": "Crystalline Conflict : Or S2", "item_name": "L'Art Du Portrait : Or S2", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.2", "item_id": 38358, "owned": "2.5%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/328.png"}, {"id": 327, "name": "Crystalline Conflict : Argent S2", "item_name": "L'Art Du Portrait : Argent S2", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.2", "item_id": 38357, "owned": "3.2%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/327.png"}, {"id": 326, "name": "Crystalline Conflict : Bronze S2", "item_name": "L'Art Du Portrait : Bronze S2", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.2", "item_id": 38356, "owned": "4.7%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/326.png"}, {"id": 332, "name": "Roi Du Conflit S3", "item_name": "L'Art Du Portrait : Roi Du Conflit S3", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.2", "item_id": 38365, "owned": "0.5%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/332.png"}, {"id": 333, "name": "Prince Du Conflit S3", "item_name": "L'Art Du Portrait : Prince Du Conflit S3", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.2", "item_id": 38366, "owned": "0.6%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/333.png"}, {"id": 334, "name": "As Du Conflit S3", "item_name": "L'Art Du Portrait : As Du Conflit S3", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.2", "item_id": 38367, "owned": "0.7%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/334.png"}, {"id": 340, "name": "Crystalline Conflict : Cristal S3", "item_name": "L'Art Du Portrait : Cristal S3", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.2", "item_id": 38373, "owned": "0.9%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/340.png"}, {"id": 339, "name": "Crystalline Conflict : Diamant S3", "item_name": "L'Art Du Portrait : Diamant S3", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.2", "item_id": 38372, "owned": "1.1%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/339.png"}, {"id": 338, "name": "Crystalline Conflict : Platine S3", "item_name": "L'Art Du Portrait : Platine S3", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.2", "item_id": 38371, "owned": "1.4%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/338.png"}, {"id": 337, "name": "Crystalline Conflict : Or S3", "item_name": "L'Art Du Portrait : Or S3", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.2", "item_id": 38370, "owned": "2.1%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/337.png"}, {"id": 336, "name": "Crystalline Conflict : Argent S3", "item_name": "L'Art Du Portrait : Argent S3", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.2", "item_id": 38369, "owned": "3.0%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/336.png"}, {"id": 335, "name": "Crystalline Conflict : Bronze S3", "item_name": "L'Art Du Portrait : Bronze S3", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.2", "item_id": 38368, "owned": "5.1%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/335.png"}, {"id": 347, "name": "Musique", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "57%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/347.png"}, {"id": 156, "name": "Gladiateur (Standard)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "59%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/156.png"}, {"id": 157, "name": "Maraudeur (Standard)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "59%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/157.png"}, {"id": 158, "name": "\u00c9l\u00e9mentaliste (Standard)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "60%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/158.png"}, {"id": 159, "name": "Pugiliste (Standard)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "58%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/159.png"}, {"id": 160, "name": "Ma\u00eetre D'hast (Standard)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "59%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/160.png"}, {"id": 161, "name": "Surineur (Standard)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "58%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/161.png"}, {"id": 162, "name": "Archer (Standard)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "60%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/162.png"}, {"id": 163, "name": "Occultiste (Standard)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "59%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/163.png"}, {"id": 164, "name": "Arcaniste (Standard)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "60%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/164.png"}, {"id": 165, "name": "Paladin (Standard)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "60%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/165.png"}, {"id": 166, "name": "Guerrier (Standard)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "60%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/166.png"}, {"id": 167, "name": "Chevalier Noir (Standard)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "61%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/167.png"}, {"id": 168, "name": "Pistosabreur (Standard)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "61%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/168.png"}, {"id": 169, "name": "Mage Blanc (Standard)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "61%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/169.png"}, {"id": 170, "name": "\u00c9rudit (Standard)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "61%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/170.png"}, {"id": 171, "name": "Astromancien (Standard)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "61%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/171.png"}, {"id": 172, "name": "Sage (Standard)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "60%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/172.png"}, {"id": 173, "name": "Moine (Standard)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "59%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/173.png"}, {"id": 174, "name": "Chevalier Dragon (Standard)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "60%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/174.png"}, {"id": 175, "name": "Ninja (Standard)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "59%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/175.png"}, {"id": 176, "name": "Samoura\u00ef (Standard)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "61%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/176.png"}, {"id": 177, "name": "Faucheur (Standard)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "60%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/177.png"}, {"id": 178, "name": "Barde (Standard)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "61%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/178.png"}, {"id": 179, "name": "Machiniste (Standard)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "61%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/179.png"}, {"id": 180, "name": "Danseur (Standard)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "61%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/180.png"}, {"id": 181, "name": "Mage Noir (Standard)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "60%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/181.png"}, {"id": 182, "name": "Invocateur (Standard)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "61%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/182.png"}, {"id": 183, "name": "Mage Rouge (Standard)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "62%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/183.png"}, {"id": 184, "name": "Mage Bleu (Standard)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "59%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/184.png"}, {"id": 244, "name": "Menuisier (Standard)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "60%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/244.png"}, {"id": 245, "name": "Forgeron (Standard)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "60%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/245.png"}, {"id": 246, "name": "Armurier (Standard)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "59%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/246.png"}, {"id": 247, "name": "Orf\u00e8vre (Standard)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "60%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/247.png"}, {"id": 248, "name": "Tanneur (Standard)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "60%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/248.png"}, {"id": 249, "name": "Couturier (Standard)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "60%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/249.png"}, {"id": 250, "name": "Alchimiste (Standard)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "60%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/250.png"}, {"id": 251, "name": "Cuisinier (Standard)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "60%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/251.png"}, {"id": 276, "name": "Mineur (Standard)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "60%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/276.png"}, {"id": 277, "name": "Botaniste (Standard)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "61%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/277.png"}, {"id": 278, "name": "P\u00eacheur (Standard)", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "60%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/278.png"}, {"id": 124, "name": "Paladin (Dynamique)", "item_name": "L'Art Du Portrait : Paladin", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.1", "item_id": 37247, "owned": "46%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/124.png"}, {"id": 125, "name": "Guerrier (Dynamique)", "item_name": "L'Art Du Portrait : Guerrier", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.1", "item_id": 37249, "owned": "46%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/125.png"}, {"id": 126, "name": "Chevalier Noir (Dynamique)", "item_name": "L'Art Du Portrait : Chevalier Noir", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.1", "item_id": 37253, "owned": "46%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/126.png"}, {"id": 127, "name": "Pistosabreur (Dynamique)", "item_name": "L'Art Du Portrait : Pistosabreur", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.1", "item_id": 37262, "owned": "46%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/127.png"}, {"id": 128, "name": "Mage Blanc (Dynamique)", "item_name": "L'Art Du Portrait : Mage Blanc", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.1", "item_id": 37255, "owned": "46%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/128.png"}, {"id": 129, "name": "\u00c9rudit (Dynamique)", "item_name": "L'Art Du Portrait : \u00c9rudit", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.1", "item_id": 37258, "owned": "44%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/129.png"}, {"id": 130, "name": "Astromancien (Dynamique)", "item_name": "L'Art Du Portrait : Astromancien", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.1", "item_id": 37259, "owned": "45%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/130.png"}, {"id": 131, "name": "Sage (Dynamique)", "item_name": "L'Art Du Portrait : Sage", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.1", "item_id": 37264, "owned": "45%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/131.png"}, {"id": 132, "name": "Moine (Dynamique)", "item_name": "L'Art Du Portrait : Moine", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.1", "item_id": 37248, "owned": "44%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/132.png"}, {"id": 133, "name": "Chevalier Dragon (Dynamique)", "item_name": "L'Art Du Portrait : Chevalier Dragon", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.1", "item_id": 37250, "owned": "45%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/133.png"}, {"id": 134, "name": "Ninja (Dynamique)", "item_name": "L'Art Du Portrait : Ninja", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.1", "item_id": 37252, "owned": "44%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/134.png"}, {"id": 135, "name": "Samoura\u00ef (Dynamique)", "item_name": "L'Art Du Portrait : Samoura\u00ef", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.1", "item_id": 37260, "owned": "45%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/135.png"}, {"id": 136, "name": "Faucheur (Dynamique)", "item_name": "L'Art Du Portrait : Faucheur", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.1", "item_id": 37265, "owned": "46%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/136.png"}, {"id": 137, "name": "Barde (Dynamique)", "item_name": "L'Art Du Portrait : Barde", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.1", "item_id": 37251, "owned": "45%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/137.png"}, {"id": 138, "name": "Machiniste (Dynamique)", "item_name": "L'Art Du Portrait : Machiniste", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.1", "item_id": 37254, "owned": "46%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/138.png"}, {"id": 139, "name": "Danseur (Dynamique)", "item_name": "L'Art Du Portrait : Danseur", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.1", "item_id": 37263, "owned": "46%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/139.png"}, {"id": 140, "name": "Mage Noir (Dynamique)", "item_name": "L'Art Du Portrait : Mage Noir", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.1", "item_id": 37256, "owned": "44%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/140.png"}, {"id": 141, "name": "Invocateur (Dynamique)", "item_name": "L'Art Du Portrait : Invocateur", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.1", "item_id": 37257, "owned": "46%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/141.png"}, {"id": 142, "name": "Mage Rouge (Dynamique)", "item_name": "L'Art Du Portrait : Mage Rouge", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.1", "item_id": 37261, "owned": "46%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/142.png"}, {"id": 143, "name": "\u00c9quipe Astra", "item_name": "L'Art Du Portrait : Astra", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.1", "item_id": 37266, "owned": "35%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/143.png"}, {"id": 144, "name": "\u00c9quipe Umbra", "item_name": "L'Art Du Portrait : Umbra", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.1", "item_id": 37267, "owned": "31%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/144.png"}, {"id": 145, "name": "Roi Du Conflit S1", "item_name": "L'Art Du Portrait : Roi", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.1", "item_id": 37269, "owned": "0.9%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/145.png"}, {"id": 146, "name": "Prince Du Conflit S1", "item_name": "L'Art Du Portrait : Prince", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.1", "item_id": 37270, "owned": "0.8%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/146.png"}, {"id": 147, "name": "As Du Conflit S1", "item_name": "L'Art Du Portrait : As", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.1", "item_id": 37271, "owned": "0.9%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/147.png"}, {"id": 153, "name": "Crystalline Conflict : Cristal S1", "item_name": "L'Art Du Portrait : Cristal", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.1", "item_id": 37277, "owned": "3.3%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/153.png"}, {"id": 152, "name": "Crystalline Conflict : Diamant S1", "item_name": "L'Art Du Portrait : Diamant", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.1", "item_id": 37276, "owned": "4.5%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/152.png"}, {"id": 151, "name": "Crystalline Conflict : Platine S1", "item_name": "L'Art Du Portrait : Platine", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.1", "item_id": 37275, "owned": "5.6%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/151.png"}, {"id": 150, "name": "Crystalline Conflict : Or S1", "item_name": "L'Art Du Portrait : Or", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.1", "item_id": 37274, "owned": "8.2%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/150.png"}, {"id": 149, "name": "Crystalline Conflict : Argent S1", "item_name": "L'Art Du Portrait : Argent", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.1", "item_id": 37273, "owned": "10%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/149.png"}, {"id": 148, "name": "Crystalline Conflict : Bronze S1", "item_name": "L'Art Du Portrait : Bronze", "description": "Un manuel \u00e0 lire pour d\u00e9velopper sa facult\u00e9 d'expression artistique.\n[Permet d'obtenir un nouvel \u00e9l\u00e9ment de personnalisation pour les portraits]\n[Arri\u00e8re-plan/Cadre/D\u00e9coration]", "patch": "6.1", "item_id": 37272, "owned": "13%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/148.png"}, {"id": 154, "name": "Companion 1", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "63%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/154.png"}, {"id": 155, "name": "Companion 2", "item_name": null, "description": null, "patch": "6.1", "item_id": null, "owned": "14%", "icon": "https://ffxivcollect.com/images/frame.png", "image": "https://ffxivcollect.com/images/frames/155.png"}]}
